12朝4、5點，你會做啲咩呀？

諗得到交通的話，大約4至5點最好，頂到啲人訓醒趕出嚟，人數真係好重要，游擊未受過訓練只係俾對家機會逐一剿滅
11號11點缺點:黑警可能會拉左好多人又消耗體力，消耗戰必敗，我地又人少。
12號缺點:會趕唔到
但我地可以11號4至5點，守4至5個鐘，等人支援

照尋晚睇，今次好多係冇經歷3、5年前，而對家就好多係3、5年前老兵，有私怨，有決心，一鼓作氣

個個衝出去死，之後仲有邊個？
唔衝嗰啲就係唔衝，衝嘅，一個都不能少，唔好作無謂嘅犧牲，要好小心每一個step

時、地、人，考慮時缺一不可，罷工就係製造時、人，民陣之類發起啲活動就係製造人、地，就住民陣之類啲活動嘅時間地點，靈活運用天時地利人和
自己衝？輸咗，做暴徒
夾到嘅，贏咗，都叫做返個烈士。

你改變唔到民陣，各有各做，不如互相利用，你唔係尋晚衝完，佢今日有得聲淚俱下咁對住鏡頭攞分？佢拉到夠多人出嚟行，你都可以利用返個環境

push!!!!

push

打錯11點 4， 5點呀

*號

夜晚11點 你會做啲乜嘢

推